1. criar funcionalidades para criar, deletar e editar timelines e story lines. Criar funcionalidade para alterar ordem de timelines e storylines. (fazer junto a tarefa 8) (Completa)

2. concertar extensao do storyline que esta sendo interrompido. (COMPLETA)

3. concertar "z-index" das connections. (algumas vezes nao e possivel executar os eventos por que as connections parecem estar "embaixo" de  outros elementos).(COMPLETA)

4. criar eventos de hover nos pappers e chapters fora do subway que irao destacar os respectivos chapters e pappers dentro do subway. (completa)

5. criar funcionalidades de filtro e ordenanca para o papper e chapter list. (COMPLETA) -??- (FALTA IMPLEMENTAR ORDENANCA POR DATA DE CRIACAO)

6. implementar as funcionalidades do menu chapter e storyline no subway (open, preview, create connection, Remove). (COMPLETA)


8. implementar funcionalidade para alteracao (com limites) do timeline utilizando o proprio subway (utilizar o header parece a melhor escolha de interatividade). (fazer junto tarefa 1 ) (COMPLETA)

___________________________________________________________________________________________________________________________________




9. implementar logica de eventos (eventos sao acontecimentos que podem ou nao se passar no mesmo intervalo de uma ou mais timelines). (COMPLETE)

10. caso a connection seja vertical ou horizontal E tenha um outro chapter no meio dessa connection, verificar a possibilidade de fazer um "balao" para nao confundir o usuario sobre o target e source. (COMPLETA)

11. implementar o unsubscribe de TODAS os observables do subway e world no caso do metodo ngOnDestroy seja chamado. (se possivel, fazer por ultimo)

12. implementar logica para caso existam dois ou mais chapters no mesmo timeline, range, e storyline. criando uma forma mais facil de identificar quais chapters estao ali e permitindo a interacao do usuario com eles. (COMPLETA)

13. implementar logica para loading.


14. "limpar"/otimizar o subway component.

15. imeplementar identificador e filtro para as connections, diferenciando cada uma por cor. (! DESNECESSARIO !)

16. remover/diminuir o maximo possivel as circonferencias (curvas) das connections. (COMPLETA)

17. permitir usuario de aumentar e diminuir o subway. armazenar informacao de zoom, pan no bd associado a aquele subway. (??)

18. criar world settings (COMPLETA)

19. ****** Verificar a necessidade de implementar uma funcionalidade de interatividade em tempo real compartilhada com outros usuarios ******
